有消息指721示威者將使用奥米加粒子炮，遊行好危險

愈近遊行，紅媒將全力抹黑同製造恐怖力阻人企出來發聲，做好心理準備，佢哋只能夠嚇你，你不怕的話他們一定更害怕，淡定，企出來

原來7月20取消左

Print 出黎痴係連儂牆比老人家知

Airdrop 比人

唔好搞到老人家白行一趟